俾你揀 你會點揀？

鐘意咗個女仔好耐
但係一直都未表白
次次出街已經同情侶無咩分別
本身諗住黎緊喺佢生日
俾個surprise俾佢
順便表埋白
但最近佢個ex 搵返佢
佢仲要好似想同佢一齊返

如果俾著係你
你會點做？

做到朋友已經好好 鐘意唔一定要一齊嘅

人地當你兵咋傻仔 搵過個啦

一齊咗都唔會開心

應該有一次就拖住人隻手啦
而家拖咁耐,成數低喇

已經拖住左

而家啲女好識玩 lm你當兵

執返劑先走